麻煩角球超人入一入嚟

笑撚死我呀

系
還我血汗錢